NCAA March Madness 2019

有冇巴絲有睇March Madness
一場定生死睇到好熱血
今日Baylor場波好睇到仆街

Duke係咪聽朝

熱血籃球

阻住晒啲劇

好似7點2

好睇過nba

Duke上半場麻麻
UNC半場落後

Duke都輕鬆贏啦

籃球反cup易到爆
一場波打40分鐘
一個9-0 run 一分鐘都搞得掂
除非半場輸廿幾30分

不過睇住班後生仔打真係好熱血
場場都搏到盡

大學生都學人組巨頭

高中top3全部揀曬入duke，仲霸權過湧屎

想問下電腦有冇vpn可以用官網睇？轉過幾個 vpn 都唔得 reddit d link 又成日死

今年連Kentucky收生都唔係收到好多勁嘅

可能draft頭3嘅Ja Morant
上場3雙帶住細學校贏波

今日輸左,入唔到16強

推 9點40 有duke

點樣先有得睇直播

Reddit 幫到你

要搵咩keyword? NCAA ?

Google search reddit ncaa

Thanks

UNC要落馬了

REDDISH後備

絕殺可惜